JETS & ITA

有無巴打留意緊

同埋xle

冒險形ETF: ITA/JETS/XLE

穩健形ETF: IOO/VTV/VYM/VNQ